建議處死冇睇過火影忍者嘅巴打

如題。

善心打破0回覆

角色設計得好正

但最型嗰d點解要死撚哂😢

有兩個ac?

火影世界第一， 唔睇嘅人生命簡直缺少這樣嘢

垃圾

問'過魯魯修未？

火撚滾者世界第一

只係睇過水影

踏著灰色的軌跡呀麻